作文憤怒用左蠻王做例子..

我話憤怒是好事
因為怒氣可以回血
我話憤怒是好事
因為怒氣可以增加爆擊
有冇5**??

應該有五粒膠

點解唔用力王?

鱷魚D憤怒好用D

你寫蠻王考官咪知你銅牌仔

5⚡️⚡️

銅銀寫蠻王
金白金寫鱷魚
鑽石大師菁英寫納兒

無寫扑頭仔 0分

冇舉埋吶兒
唔夠全面

Gnar仲有人用既咩

其實冇
雪左好耐

我會建，上路好勁

上路汎都冇，成班都唔識玩

講緊怒氣，你咩牌?